其實生存唔知為乜 日日都諗緊點死

好多嘢唔敢同老豆老母講 好想講對唔住

族長 你幾好嘛

幾好 幾高幾重

幾好 唔駛減

肥仔我165都係48炸

Thank you Spishak

Bmi唔過輕就好肥

我日日都諗quit u 我覺得自己唔啱讀大學

我教你數學 DSE可以5**

不過煮野食都好似好好玩

如果可以早啲識你我就唔洗讀垃圾u垃圾科

唔賭唔知身體好

160

發緊育仲學人減肥